疫情期間食肆大開放

4人一枱，但其實勁多食肆不設隔板，港豬配合到足走去幫襯。
就算十宗百宗本地源頭不明其實係好正常。

你無出街食飯 ？

根本大部分港人唔放疫情係眼內

有呀所以我預咗會中招。

咪撚講白痴廢話, 你唔撚問點解要免檢唔撚封關仲好啦. 有個妹就搞鳩市民

死亡率好低，只係後遺症辛苦D之嘛。

一有肺炎就收緊食肆都on撚9，之後又唔補貼番比人，明明就係佢地開撚哂關先有第4波

如果真係有問題 政府一早封
呢頭話俾酒吧開通宵 然後過兩日鬧市民去酒吧

恐懼撚收皮啦
幫林奠599g
運動俾恐懼撚玩完

食肆已經幫兇。你做少D佢又做少D廢老直頭唔做

你又知？你中過？

政府有心成班港豬死蠢配合，我已經改為食外賣。

太把人可能已經中咗s再好返s啦

其實係咪死亡率越低，病毒傳播同變化會越強?

探熱鳩探唔講走去批鬥人數

香港疫情清0，班港豬就可以死返大陸唔好嚮度阻住晒。

試過有啲上樓上十幾人一枱

唔好下下未爆就恐懼啦
我想wfh 呀